var question1 = 
{
	id: 0,
	domain: "HTML5",
	question: "Que signifie HTML ?",
	answers: ["Hyper Text Markup Language", "Hyperlinks and Text Markup Language", "Home Tool Markup Language"],
	correct: 0
};

var question2 = 
{
	id: 1,
	domain: "HTML5",
	question: "Qui définit les standards du Web ?",
	answers: ["Mozilla", "Google", "Le World Wide Web Consortium", "Microsoft"],
	correct: 2
};

var question3 = 
{
	id: 2,
	domain: "HTML5",
	question: "Choisissez la bonne balise HTML pour le plus grand titre :",
	answers: ["<head>", "<h1>", "<h6>", "<heading>"],
	correct: 1
};

var question4 = 
{
	id: 3,
	domain: "HTML5",
	question: "Lequel de ces doctypes est correct en HTML5?",
	answers: ["<!DOCTYPE html>", "<!DOCTYPE HTML5>", "<!DOCTYPE HTML PUBLIC '-//W3C//DTD HTML 5.0//EN" "http://www.w3.org/TR/html5/strict.dtd'>"],
	correct: 0
};

var question5 = 
{
	id: 4,
	domain: "HTML5",
	question: "Quel élément HTML5 spécifie un pied-de-page pour un document ou une section ?",
	answers: ["<footer>", "<section>", "<bottom>"],
	correct: 0
};

var question6 = 
{
	id: 5,
	domain: "CSS",
	question: "Que signifie CSS ?",
	answers: ["Cascading Style Sheets", "Computer Style Sheets", "Colorful Style Sheets", "Creative Style Sheets"],
	correct: 0
};

var question7 = 
{
	id: 6,
	domain: "CSS",
	question: "Où doit on placer, dans un document HTML, la référence vers une feuille de style externe ?",
	answers: ["Dans la section <body>", "En haut du document", "Dans la section <head>", "À la fin du document"],
	correct: 2
};

var question8 = 
{
	id: 7,
	domain: "CSS",
	question: "Laquelle de ces syntaxes est correcte en CSS ?",
	answers: ["body:color=black;", "{body;color:black;}", "{body:color=black;}", "body {color: black;}"],
	correct: 3
};

var question9 = 
{
	id: 8,
	domain: "JS",
	question: "Un script externe JavaScript doit contenir la balise script :",
	answers: ["Faux", "Vrai"],
	correct: 0
};

var question10 = 
{
	id: 9,
	domain: "JS",
	question: "Comment écrire le message 'Hello World' dans une fenêtre d'alerte ?",
	answers: ["msgBox('Hello World');", "alert('Hello World');", "msg('Hello World');", "alertBox('Hello World');"],
	correct: 1
};

var data = [question1, 
			question2,
			question3, 
			question4, 
			question5, 
			question6, 
			question7, 
			question8, 
			question9, 
			question10];